突發！元朗雞地有記者，有cctvb/now cable/rthk

1500 左右
我問咗RTHK佢地話有ICAC會嚟所以影

Push

8.5齊三罷

8.5三罷
去旅行

推

ICAC去有咩意思?
睇番現場然後做show
你係要查就查警署啦

icac去拎cctv?

我見RTHK記者係影鋪頭啲CCTV我諗係

警察會唔會銷毀哂啲片段
同之前咁多次示威嘅資料?

全部警狗公職人員行為失當
ICAC而家想扮做下野?

味又係一家親

一定會

鏗鏘集效應?

做show

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

ICAC有撚用咩，同黑警一樣，欺善怕惡，一撚早97之後唔會查自己人

有人搞鳩佢好過側側膊

但ICAC 好少咁高調

都冇咩野做，咪做下show